有無人成日俾d英國電話騷擾

好撚煩 但係未接過 都唔知咩鳩黎